安達寶達秀茂坪曉光街

點解一個咪表都冇?

做下樣整兩個都要啦

根本成個貧民窟 要搞壟斷政策 要呢班垃圾做巴士 挨貴價停車場

根本近幾年香港私家車增長係快得好離譜
政府仲點會畀誘因你易啲養車
啲人養唔起咪坐返巴士囉

咪表唔係為左幫忙窮人而設架！窮就坐公共交通工具啦。

邊個位岩做呢，路又唔係闊
好多公屋一帶都好少可有位，最多係停車場

曉光街曉光閣向上好多位啦
平時啲人都係照泊

文盲架你?我話set1.2個方便人
你唔係覺得佢set1.2個位就可以有人日日有位泊啊?除非你泊入去一直唔揸走姐

事實你開馬路之友app 睇荃灣區咪錶位多到離譜 東九龍少得離譜

咁我住元朗跨區工作搵個方便位 原來一個都冇 關窮咩事? 其實你知唔知咪錶嘅作用?

新起安達安泰 成條曉光街 然後秀茂坪道
有心整 大把

你咪泊入停車場囉，行幾步嫌唔夠方便，你咪放係街囉。觀塘區日日塞到爆，仲要方便你啲自私撚？你要揸車要方便唔係問題，但係唔好下下要攞盡著數先得架！

你咁撚反智嘅?塞車同方便可以拉埋一齊講 乜撚嘢叫社區配套啊?咁講法 巴士都好撚慢架 又阻街 一條開源道 由碼頭行到地鐵站5分鐘腳程 點解要2個巴士站 應該cut鳩曬佢 叫人從觀塘道行番公司囉

公屋咪買車啦屌

屌你真係唔識架，碼頭行到地鐵站5分鐘你都講得出？你真係行一次先講啦！

個個為方便自己揸車入去，咪塞死晒囉。
一架巴士可以坐一百幾十人，你廿個揸車已經塞死晒成條街。你講社區配套，個社區配套就係話你知，唔好再揸車入呢區囉。

咁你解答下點解個配套會分佈都咁唔平均 就算連大西北都完勝九龍東 特別九龍城 點解有2400幾個咪表 多過油尖旺? 係傻西政府規劃定咩問題呢?巴士番工就係人 送貨嗰班就唔係人?

政府話就話大力推動九龍東 偏偏九龍東成個貧民窟咁

九龍塘有班有錢人 你唔可以咁計

根本就想搞到東九好似中環交通咁 明明大把地方可以set咪錶

香港日日塞車仲俾誘因你地買車渣咩
佢唔整就更係唔想方便你地
俾多幾張牛肉乾你就知香港地搭的士仲好啦
有錢就買埋車位 而唔係叫政府搵地方俾你泊車囉唔該

你老母生到你咁弱智嘅 我有錢買法拉利有錢買車位 我都有幾個單位收租啦 洗唔洗泊街 洗唔洗怕佢320啊？有冇睇全文 set幾個位 方便卸貨有咩問題

近十年八年香港好似無加過錶位咁滯，
新市鎮天水圍、將軍澳基本上無錶位。
但明明好多路都有位置加位，但都係唔加，
澳門細細條路都可以加到兩邊錶位啦。

淨係九龍塘都唔知有幾多錶位啦，但係d錶位又無人泊，
個個住得九龍塘都有車位，做乜要擺錶位

大佬,窮撚區你要求啲咩

你都幾撚好笑
借問聲上述位置仲有咩位開到錶位？
油站對出落貨定係秀茂坪道大斜路落貨？
已經唔同你討論條路擺埋錶位朝早係咩境況
落得貨都係商場位多
係除左曉光街果幾棟唐樓叫有d需要之外
完全睇唔到邊度仲有需要俾錶位貨車
落貨唔識入村入商場？
我只係睇到一個自私孤鳩寒無料又要屌住玩車垃圾要人俾錶位佢
仲衰過弱智 直頭腦都無

你咁撚好笑就真窩 成個區你確定你熟曬?秀明樓要點落貨?擺街又唔係 停車場泊完行樓梯上?定泊秀茂坪道上完樓派貨 落黎領取牛肉乾?

你老味由頭到尾都係話set一兩個位
我唔認為1.2個位會滿足到窮撚嘅需求做到咪錶日泊囉

貨車位都冇個 講咩喈?唔明你呢啲死傻鳩仲盲撐乜柒 講緊規劃問題 唔單單秀茂坪 根本成個東九都有問題 將軍澳 安達 油塘不停建屋 人口不斷上升 每日將軍澳出九龍 觀塘繞道 龍翔道 新清水灣道 例必塞車

仲要明明冇交通意外 點解同樣番工時間又唔見荃灣人話會塞車?

真心講，安達條長跑道附近都整到10個錶位，希望巴打知道我講邊度，題外話，Sunday morning drive 班友飛得好正